如果我是周秀娜，有跑車有豪宅有名氣，得中五Grad，想繼續進修可唔可以在2021年跳級報讀HKU master?

如果我是周秀娜，有跑車有豪宅有名氣(白手起家才致富)，得中五Grad(當時冇錢升學)，想繼續進修可唔可以在2021年跳級報讀HKU master?

俾你讀都讀唔嚟啦

你問成哥

2021年入到Hku master，要幾才Grad?

2021年入到Hku master，要幾時才Grad?

日日開垃圾post 你煩唔煩

榮譽博士

秀娜，點解你要讀master呢

我係李家誠添